{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10044007",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 인트로 관광호텔"
    },
    "text": "こんにちは。旅の始まりを共にする春川イントロ観光ホテルです。 大切な人たちと一緒に旅行の最初のシナリオを素敵に飾ってみてください。 ジュニアファミリールームは1-2人部屋で、3人用のベッドが用意されています。 この客室は1人の出張客や幼児連れの3人家族に適しています。 ビューファミリールームは2-4人部屋で、2人用の低床ベッドが2台あります。 2人カップルや4人家族に最適なお部屋です。 ロイヤルファミリールームは4人部屋で、2人用の大型低床ベッドが2台用意されています。 この客室は、幼児連れの5人家族に適しています。 シネマファミリールームは4人-6人用の客室で、2人用のベッド2台とオンドル1室があります。 この客室はビームプロジェクトが設置された家族に適した客室です。 客室にはトイレとバスルームが分かれており、スタイラーや大型テレビ(ネットフリックス無料)など、様々な便益施設が完備されています。 ルーフトップ休憩スペースや共用洗濯室、電気自動車の充電器など、様々な施設も用意されています。 春川近くの主要観光地に位置するこのホテルはレゴランド、三岳山ケーブルカー、キムユジョン駅レールバイクなどを車で10分以内に利用できる位置にあります。 当ホテルはお客様の快適な憩いの場になるよう最善を尽くします。 京春線南春川駅が近くにあり、韓国語での案内が可能です。 客室の清潔さと親切なスタッフのサービスが清潔で親切だというレビューにつながっています。 客室は清潔で温かい寝具と設備で構成されており、シャワールームとトイレが別の空間に分かれていて便利です。 また、6階ループトップではコーヒーやワインを含む様々なお茶菓子を楽しむことができ、ホテル周辺は都市を散歩するのに良い位置であり、外部グルメが多くて魅力的です。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川イントロ観光ホテルはどのようなお部屋を提供していますか？",
            "answer": "ジュニアファミリールーム、ビューファミリールーム、ロイヤルファミリールーム、シネマファミリールームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジュニアファミリールームは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ジュニアファミリールームは1-2人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ビューファミリールームはどのようなお部屋ですか？",
            "answer": "ビューファミリールームは2-4人まで宿泊可能で、2人用の低床ベッドが2台あります。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルファミリールームは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ロイヤルファミリールームは4人まで宿泊可能です。2人用の大型低床ベッドが2台あります。"
        },
        {
            "question": "シネマファミリールームは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "シネマファミリールームは4人から6人まで宿泊可能です。2人用のベッドが2台とオンドル1室があります。"
        },
        {
            "question": "春川イントロ観光ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "レゴランド、三岳山ケーブルカー、キムユジョン駅レールバイクなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "春川イントロ観光ホテルはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ルーフトップ休憩スペース、共用洗濯室、電気自動車の充電器などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "春川イントロ観光ホテルはどのようなレビューを受けていますか？",
            "answer": "清潔さと親切なスタッフのサービスが評価されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはトイレとバスルームが分かれており、スタイラーや大型テレビ(ネットフリックス無料)などの様々な便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "春川イントロ観光ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺は散策に適した位置で、外部グルメも多く楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 492
    }
}